點解人會鐘意有人認同自己？

點解有人認同自己會覺得開心,人地唔認同你就唔開心,甚至要抝到人地認同自己為止？

人要虛榮

有虛榮心咁之後又會點？